肯德基推出遊戲主機KFConsole 內建「暖雞室」玩遊戲同時保溫炸雞

肯德基（KFC）在今年6月SONY宣布PlayStation 5登場後翌日，宣布將推出遊戲主機，惟當時外界一直以為僅是營銷手法。KFC旗下遊戲部門「KFC Gaming」於美國時間22日正式宣布，新主機「KFConsole」即將登場，而KFConsole更會採用Intel NUC規格。

KFC Gaming在Twitter上表示，其遊戲主機KFConsole將正式登場。主機結合Intel NUC 套件、華碩GeForce RTX顯卡、Seagate PCIe NVMe SSD和Cooler Master 客製機殼。而且支援VR模式，畫面支援更達4K 240Hz級別。

值得一提的是，該主機採用受「肯德基烤雞桶」所啟發的圓筒狀造型設計，內建創新的「暖雞室」，讓用家玩遊戲同時也可利用氣炸鍋烤雞及保溫。

雖然目前官方仍未公布KFConsole詳細規格資訊以及具體上市計畫，不過仍可肯定此企劃並非虛擬的宣傳手法，而是真有其事。

部機油淋淋

有實機咪信囉

用intel cpu，係唔係表示intel熱到仆街，可以做埋焗爐？

intel

用amd唔係熱d咩？

cls

四月一號新聞？

真咩睇落真係似4月1號新聞

有實機再講

熱到攞黎煎蛋炸雞

WTF

老婆，買完router 之後，又要買多部光波爐啦

點打機？

又不務正業

坐左幾耐

依家用intel 先熱

係喎, 分分鐘可以煎蛋來食杯麵

好心佢專心賣好葡撻先啦

俾黑鬼邊打機吸毒邊食雞

鬆餅plz

想買

有電競雞食

廠機？
有無得砌